爽死了

從前有個人叫耿爽。

他死掉了。

出殯那天。

香港人狂賀：爽阿……爽阿。

大陸人不解。問道：‘你們爽什麼啊。 ’

香港人熱烈地彈琴：爽死了……爽死了!!